我真好辛苦。

我覺得自己好廢 一事無成 冇外表冇智慧咩都冇 冇人會在乎我 每一日個腦入面都好似有把聲不停咁取笑我有幾咁失敗 我逾唔想聽 把聲就逾大 真係好難受 書又讀唔好 錢又唔夠人多 望住親戚根本唔洗做 有車有樓有鋪頭 我就知道我呢啲垃圾根本只係黎俾佢地踩住上 我都唔敢同朋友講 怕佢地覺得我小題大做 怕佢地覺得我痴撚線

咁唯有係呢度發洩下啦 反正就算我搵人講 都唔會真心在乎我呢件廢物

盡情發
呢度無人批鬥

唔覺得係失敗 只係你同人比 人比人比死人

人人都想做贏家
我都想

不過我做乜衰乜

講完.

希望在明天

唔使傷心，同病相憐，你啲缺點我有齊

書讀得好唔好無用
最緊要勤力
學歷既野真係比錢就有
反而能力好多既都係心態上既問題，做唔到柒左麻做到得為止，搵得唔夠多一定要工轉工架啦，最緊要唔好忍輸

同op諗既野一樣，做人無咩價值可言

認同

究竟我條命值幾多錢

same 成日唔開心又會畀人話做咩成日叫春同咁負面，一兩句嘅安慰就當做咗嘢，最後自己要食晒啲負面情緒之後忍到就嚟有病.... 我真係垃圾 連自己嘅感情都處理唔好

一齊發洩哂出黎喇

我有睇到你個post

which

加油ar樓主 香港地就係咁架啦

多謝你既鼓勵

搵d興趣培養下，培養下自己既能力感😏😏